睇完呢條片，就覺得香港政府好撚無能

人地新加坡又有國家主權基金淡馬錫去幫國民炒股
香港人就要自己供MPF，做水魚接貨
香港人無得當家作主既話，根本無出路

唔洗睇都知無能